法國奈子係少數演出時完全唔會扯抵自己條裙嘅女團成員...

呢段片我因為做research需要已經睇咗三四十次, 可以確定呢三分幾鐘入面無論啲動作有幾敏感, 奈子隻手仔一次都無擺近埋去條裙到
條裙呢個長度畀著其他女團肯定每五秒扯一次, 唯有nako係咁敬業唔想影響到觀察欣賞佢段舞/對可愛蘿蔔腳, 真係要珍惜nako...

長裙嚟

樓主少有高質post 請珍惜奈子但係唔好色情她thx..

sana自己扯起tim

自卑到覺得自己走光都冇人J

咸能死..

Kpop 清泉
奈子bb

咪再恰我奈

牙HI呢個LOOK好QQ

ok嘅不過始終畀奈子比下去...